[
    {
        "front": "これ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "これ",
        "back": "cái này, đây (vật ở gần người nói)",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "それ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "それ",
        "back": "cái đó, đó (vật ở gần người nghe)",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "あれ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あれ",
        "back": "cái kia, kia (vật ở xa cả người nói và người nghe)",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "この～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "この～",
        "back": "~ này",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "その～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "その～",
        "back": "~ đó",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "あの～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あの～",
        "back": "~ kia",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "本",
        "kanji": "BẢN/BỔN",
        "pronunciation": "ほん",
        "back": "sách",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "辞書",
        "kanji": "TỪ THƯ",
        "pronunciation": "じしょ",
        "back": "từ điển",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "雑誌",
        "kanji": "TẠP CHÍ",
        "pronunciation": "ざっし",
        "back": "tạp chí",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "新聞",
        "kanji": "TÂN VĂN",
        "pronunciation": "しんぶん",
        "back": "báo",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "ノート",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ノート",
        "back": "vở",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "手帳",
        "kanji": "THỦ TRƯƠNG",
        "pronunciation": "てちょう",
        "back": "sổ tay",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "名刺",
        "kanji": "DANH THÍCH",
        "pronunciation": "めいし",
        "back": "danh thiếp",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "カード",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カード",
        "back": "thẻ, cạc",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "テレホンカード",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "テレホンカード",
        "back": "thẻ điện thoại",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "鉛筆",
        "kanji": "DUYÊN BÚT",
        "pronunciation": "えんぴつ",
        "back": "bút chì",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "ボールペン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ボールペン",
        "back": "bút bi",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "シャープペンシル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "シャープペンシル",
        "back": "bút chì kim, bút chì bấm",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "かぎ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "かぎ",
        "back": "chìa khóa",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "時計",
        "kanji": "THỜI KẾ",
        "pronunciation": "とけい",
        "back": "đồng hồ",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "傘",
        "kanji": "TẢN",
        "pronunciation": "かさ",
        "back": "ô, dù",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "かばん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "かばん",
        "back": "cặp sách, túi sách",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "[カセット]テープ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[カセット]テープ",
        "back": "băng [cát-xét]",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "テープレコーダー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "テープレコーダー",
        "back": "máy ghi âm",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "テレビ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "テレビ",
        "back": "tivi",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "ラジオ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ラジオ",
        "back": "Radio",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "カメラ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カメラ",
        "back": "máy ảnh",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "コンピューター",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "コンピューター",
        "back": "máy vi tính",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "自動車",
        "kanji": "TỰ ĐỘNG XA",
        "pronunciation": "じどうしゃ",
        "back": "ô tô, xe hơi",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "つくえ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "つくえ",
        "back": "cái bàn",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "いす",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いす",
        "back": "cái ghế",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "チョコレート",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "チョコレート",
        "back": "Socola",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "コーヒー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "コーヒー",
        "back": "cà phê",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "えいご",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "えいご",
        "back": "tiếng anh",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "にほんご",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "にほんご",
        "back": "tiếng nhật",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "なに",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "なに",
        "back": "cái gì",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "なん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "なん",
        "back": "cái gì",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "そう",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そう",
        "back": "đúng rồi",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "違います",
        "kanji": "VI",
        "pronunciation": "ちがいます",
        "back": "không phải, không đúng, sai rồi",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "そうですか",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そうですか",
        "back": "thế à, vậy à",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "あのう",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あのう",
        "back": "à, ờ",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "ほんの気持ち",
        "kanji": "KHÍ TRÌ",
        "pronunciation": "ほんのきもち",
        "back": "chỉ là chút lòng thành thôi",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "どうぞ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうぞ",
        "back": "xin mời",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "どうも",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうも",
        "back": "cám ơn",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "どうもありがとうございます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうもありがとうございます",
        "back": "xin chân thành cám ơn",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "これからおせわになります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "これからおせわになります",
        "back": "từ nay tôi rất mong sự giúp đỡ của anh chị",
        "collection_id": "13"
    },
    {
        "front": "こちらこそ　よろしく",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "こちらこそ　よろしく",
        "back": "chính tôi mới phải xin ông giúp đỡ cho",
        "collection_id": "13"
    }
]